賭馬日早餐最好叫火腿通 齋啡

煎雙蛋同牛油麵包只係擺設

比時間你度馬

你d死仆街阻撚住我張枱做多幾轉

叫個常餐坐成日

係屋企叫外賣返來坐成日又點睇?